講成立臨時立法會個巴打當時有冇臉紅？

好配服你有咁大勇氣講出黎

佩服

共產黨仲執政緊，佢有冇臉紅？

（佢做左咁多傷天害理嘅事）

好搞笑
得你自己正皮
快啲買開多幾個account 正皮自己冇咁柒

真係好配服佢..
但係演講技巧 就... er..有進步空間